原來MTR逃生門係咁易推

推塊開綠色片就係 跟住拉紅色棍
希望下次大家一齊推

得一個人驚推左比藍屍狗圍屌 易唔易發覺係邊個推？
利申 不支持大家咁做

pish

咁係咪繼續番工啊 屌你老母

請係前往方向嘅尾站做呢件事，起碼嗰架車嘅人係準備落車，唔會同你起爭執

你亦都可以盡快逃走

佢有埋教學果下好野

200萬人上街 通街都係手足

推

哩D指示最緊要清楚易明
人人跟住就識用

驚污糟就記得戴手套

逃生門緊係逃生啦 有煙就走啦 點知啲煙係人食煙定係著火

唔安全就要用

Push

咁人地本身真係比人緊急逃生用嘅，清晰嘅教學好重要
大家得閒就學定，隨時逃生用

一齊推

大家都要學定

開啱啱fing完汽水

你開完道門 仲有控制室
控制室個道逃生門 唔知要唔要車長先開到..

唔洗
佢大大張指示就係教你開

1112黎明行動2.0

幾個人低調一小隊 推完即走

千其唔好咁做阻住人返工，鐵鏈最粗愈難剪架大佬

cls

玩咁大

一口氣連住月台兩架車

唔撚好呀

好長先得

思路正確

不過愈長愈粗既鏈愈貴

唔洗粗啦，夠長就得

我岩岩諗到其實兩個閘門個扶手鏈埋都得

照樣關唔到門

你搖罐可樂，之後一推就開門啦。

罐可樂一開，有鬼人叫到你開門咩

車廂有cctv

知唔知點睇

有好多人好逼好唔安全

宜家車箱內好多CCTV，傷風咳要帶口罩

成班人圍住一個拉囉 架車咁逼

新支那車有
盡量撘番舊車先推

如果見到有人放左逃生梯，一定要同職員講清楚有冇人行左落去，講清楚幾多個人，數唔齊人就開車係極度危險的事！！！

返工還返工，記得要注意安全！

我好鍾意返工，唔該唔好阻我返工

我見到十個

push

up

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷

推一推好過你拉幾十個制

不如點多枝煙測試埋佢個消防系統得唔得

手足 你太年輕了 佢句野有少少曲

人人都要推

正常 難推點逃生
推得嚟都死左

行路軌原來咁爽
以後返工都行路返工

look

屌阻撚住我返工，推開佢自己行去下一個站

如果個車長唔知而就咁開車
好大機會引起大災難
千祈唔好做

九龍灣彩德商場手足真係唔好掟野落路軌！

地鐵拔河